<!--
  Copyright 2012-2013 Trento RISE
  
  Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
  you may not use this file except in compliance with the License.
  You may obtain a copy of the License at
  
         http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
  
  Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
  distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
  WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either   express or implied.
  See the License for the specific language governing permissions and
  limitations under the License.
-->
<resources>

    <string name="app_name">Smart Campus</string>
    <string name="menu_settings">Impostazioni</string>
    <string name="menu_help">Aiuto</string>
    <string name="app_uid_label">SmartCampus</string>
    <string name="downloaded_app">temp</string>
    <string name="getting_apk">Scaricamento della app&#8230;</string>
    <string name="error_occurs">OOPS! App non ancora disponibile.</string>
    <string name="not_secure_app">App non sicura!</string>
    <string name="enable_connection">Connettività assente!\nAttiva una connessione di rete e riprova.</string>
    <string name="token_required">Per accedere alla app Smart Campus è necessario effettuare l\'autenticazione.</string>
    <string name="auth_failed">Errore di inizializzazione dell\'applicazione.</string>
    <string name="update_application_question">È disponibile una nuova versione. Vuoi aggiornarla adesso?</string>
    <string name="update_application_manual_list">Aggiunta all\'aggiornamento manuale</string>
    <string name="update_option_list">Aggiornamento manuale</string>
    <string name="manual_update">Aggiornamenti</string>
    <string name="list_of_applications">Lista delle applicazioni</string>
    <string name="list_empty">Nessun aggiornamento disponibile</string>
    <string name="empty" />
    <string name="check_updates">Verifica aggiornamenti</string>
    <string name="settings">Impostazioni</string>
    <string name="about">Info</string>
    <string name="update_dev">Versione app</string>
    <string name="update_dev_sum">Verifica versioni di prova</string>
    <string name="smartcampus_url_credits">http://www.smartcampuslab.it/swabout</string>
    <string name="label_coming_soon">Disponibile a breve!</string>
    <string name="about_0"><![CDATA[Le app Smart Campus sono state create con gli studenti, dagli studenti e per gli studenti dell’Università di Trento.]]></string>
    <string name="about_1"><![CDATA[<a href="http://www.smartcampuslab.it/">Smart Campus</a> è un progetto <a href="http://www.smartcampuslab.it/swabout">open source</a> realizzato da]]></string>
    <string name="about_2"><![CDATA[<div style="text-align:justify;font-family:Arial;font-size:20px;padding:8px">Le app utilizzano alcuni dati provenienti dal tuo account UniTn.<br/>Per utilizzarne appieno le funzionalità, devi consentire all’Università di Trento di passare i tuoi dati a Smart Campus. Se non lo hai già fatto, per favore visita <a href="http://bit.do/smartcampus_unitn.">questo sito</a> web, accedi con il tuo account UniTn e compila la scheda.</div>]]></string>

    <string name="disclaimer"><![CDATA[<div style="text-align:justify;font-family:Arial;font-size:18px;padding:8px">
      Il progetto Smart Campus di Trento Rise si è ufficialmente concluso il 31/12/2014 ma continua a 
      vivere nei risultati che ha prodotto e disseminato sul territorio trentino. Oltre ad aver avuto 
      importanti impatti di ricerca, Smart Campus ha distribuito sul territorio un insieme di 
      servizi che non andranno persi ma resteranno disponibili sui marketplace di Google a Apple.
 
      <p>I servizi che hanno riscosso più successo tra gli studenti del campus continueranno a vivere, 
      ospitati dal progetto Smart Community: partiamo con "iFame" - ideato e realizzato interamente da 
      studenti per migliorare la fruizione dei pasti nelle mense universitarie - e "ViaggiaTrento" - una 
      app a supporto della mobilità sostenibile che è già ora molto utilizzata al di fuori del campus. 
      Altri servizi, come "StudyMate", "Inbox" e "ViviTrento" seguiranno a breve.</p>
 
      <p>Il team del progetto Smart Campus vuole ringraziare tutti colori i quali hanno contribuito al 
      successo del progetto: prima di tutto i veri protagonisti del progetto, gli studenti, che hanno 
      contributo in vari modi a raggiungere i risultati attesi; ma anche i partner sparsi sul territorio: 
      Comune di Trento, Consorzio dei Comuni, Iniziativa Open Data della Provincia Autonoma di Trento, 
      ITT Marconi di Rovereto, ITI Buonarroti di Trento, Opera Universitaria, Trentino Trasporti Esercizio; 
      senza dimenticare gli enti e le associazioni che hanno permesso tutto questo con il loro supporto: 
      Associazione Trento Rise, Università degli Studi di Trento e Fondazione Bruno Kessler.        
        </div>]]></string>
    
    
    <!-- <string name="dialog_market_title">We are on Google Play now!</string> -->
    <string name="dialog_market_info">E\' stata trovata una versione precedente delle app di Smart Campus. Per far funzionare correttamente questa nuova versione è necessario disinstallare tutte le app di Smart Campus precedentemente installate.</string>
    <string name="wizard_start">Disinstalla</string>
    <string name="wiz_dialog">Vuoi uscire dal wizard?\nSe non lo completi, non potrai utilizzare le nostre app.</string>
    <string name="wizard_msg">Il wizard ti guiderà durante la procedura di disinstallazione.\n\nNon preoccuparti! I tuoi dati verranno salvati e potrai ritrovarli una volta installate le nuove versioni delle app.</string>
    
    <string name="close">Chiudi</string>
    
</resources>